南華早報一名員工初步確診新冠病毒

【Now新聞台】南華早報一名員工初步確診新型冠狀病毒。

南華早報的內部通告指，一名員工對病毒測試呈陽性，位於銅鑼灣時代廣場的辦公室午夜起會關閉及徹底消毒，直至另行通知。

該名員工最後上班日期是周二，由於在家工作安排仍在實行，當日只有少數員工在辦公室。

吹水啦 我唔信
如果群組大爆發 我裸跑

藍華早報

係咪記者會黐脷筋嗰條友

又係藍組